笑死 今日咁多隊賤種都輸波

畜力
熱狗

熱狗抵死

今鋪撐樓主

賤種熱狗恥笑區

笑死了

今日都一隊 係開心嘅

今晚利狗歐聯出線入決賽 我針插龜頭做串燒派街坊

日日都有新binc post